其實BNO撚有無諗過做華籍英軍

(P排囝) 純粹一問，又搵吾到工，又政局不穩，有無BNO人有諗過join British army ? 加上佢地上年改左憲俾commonwealth公民(BNO)當兵權，當幾年又入到籍，又有得升好過做克狗

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

要有咩資格先

我成32歲啦 唉

bno報army要住本土3年
報navy就任何位都得，但commemwealth以外既role, vetting會嚴好耐，而且攪好耐(以年起跳)

文化唔同，入到去實俾人bully

你估香港咁樣唱好民主自由，大陸人唔會bully香港人？上面想bully到你香港人忘掉西方思想

拎住BNO就可以，過到體驗

有

有諗過

但體能唔夠
英文都麻麻 (同香港人慢講都尚可以)

都20尾

其實機會都不大

如果足夠多人

加入軍隊

最後係可以幫到香港

有諗過 但未續bno

仲以為要考埋體能

咁你報撚咗未

話吾定多人報就會額外開個華籍英兵旅出來，好似d啹喀兵甘又可以幫大英祖國，又幫HK

英國讀書幾年，英國左膠多，多數白人bully番白人，佢地對華人幾chill

10分鐘2km，有心練吾難既